aeon mt 2020

有冇巴絲近年做過aeon management trainee??
知唔知環境點 伏唔伏？

垃圾

係咪做過先

2020 已收offer

人工一開始係低d，目標係上寫字樓做Buyer，攞夠經驗就走。
做鋪其實幾開心既

哇 係咪要相認

利伸 絲

唉 得閒飲茶啦

有冇切過豬肉？

整壽司先開心，唔洗搬搬抬抬

Hello咁多位HR同事

我比較想知幾耐先上到20k

SIC 好似都無 20k
要經理級先有

如果我無估錯既話
員工冧巴頭兩個字應該係你入職年份黎
咁講既話 我間鋪既經理應該都做左成十年 ( 0x 開頭 )

但有 d 冧巴係 9 / 8 字開頭 唔識點睇 有無人可以教下我
利申 : 19 開頭的 pt 仔

我見有同事係 0000 開頭

G3，年資夠，都有20k既

頭兩個數字代表幾時入職，例如9712345，就係97年入職。

原來係咁
因為之前聽講話 sic 都係萬幾蚊

原來 00 開頭都唔係最早果批

因為我間鋪有 87 開頭
我仲以為係 08 年入職

日本仔中意你就平步青雲架喇 向上刷，向下刷

我都快了，到時候又要管好多人，忍不住想玩玩了。